香港仔出現疑似監察鏡頭？

上面有張有郵政局嘅告示，有無人知有咩用？

之前有張告示痴喺隔離，話係監察有無人非法傾倒垃圾

原來如些 thx

監控鏡頭係360度